# XSESSION
# This file is put in the public domain.
# claudiux, 2022
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: xsession@claudiux 5.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-03 18:30+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-11 00:10+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. applet.js:54
msgid "Applet"
msgstr "面板小程式"

#. applet.js:55
msgid "Desklet"
msgstr "桌面小工具"

#. applet.js:56
msgid "Extension"
msgstr "擴充功能"

#. applet.js:57
msgid "Applets"
msgstr "面板小程式"

#. applet.js:58
msgid "Desklets"
msgstr "桌面小工具"

#. applet.js:59
msgid "Extensions"
msgstr "擴充功能"

#. applet.js:112
msgid "RELOAD ALL"
msgstr "全部重新載入"

#. applet.js:248
msgid "Middle-click: \n"
msgstr "滑鼠中鍵點選：\n"

#. applet.js:248 applet.js:327
msgid "Show .xsession-errors"
msgstr "顯示 .xsession-errors"

#. applet.js:249
msgid "Ctrl + Middle-click: \n"
msgstr "Ctrl + 滑鼠中鍵點選：\n"

#. applet.js:249 applet.js:341
msgid "Show latest messages"
msgstr "顯示最新訊息"

#. applet.js:311 applet.js:553
#, javascript-format
msgid "%s latest messages"
msgstr "%s 則最新訊息"

#. applet.js:311 applet.js:553
msgid "min: 10. max: 250."
msgstr "最小值：10，最大值：250。"

#. applet.js:358
msgid "Restart Cinnamon"
msgstr "重新啟動 Cinnamon"

#. applet.js:376
msgid "Repeat last action"
msgstr ""

#. applet.js:380
msgid "--- Reload Spices ---"
msgstr "--- 重新載入 Spices ---"

#. applet.js:386
msgid "Reload Applet:"
msgstr "重新載入面板小程式："

#. applet.js:413
msgid "Reload Desklet:"
msgstr "重新載入桌面小工具："

#. applet.js:440
msgid "Reload Extension:"
msgstr "重新載入擴充功能："

#. applet.js:466
msgid "Reload Current Theme"
msgstr "重新載入目前佈景主題"

#. applet.js:480
msgid "--- Settings for ---"
msgstr "--- 設定選項 ---"

#. applet.js:486
msgid "Applet:"
msgstr "面板小程式："

#. applet.js:495
msgid "Desklet:"
msgstr "桌面小工具："

#. applet.js:504
msgid "Extension:"
msgstr "擴充功能："

#. applet.js:513
msgid "--- View Code ---"
msgstr "--- 檢視程式碼 ---"

#. applet.js:519
msgid "View Applet Code for:"
msgstr "檢視面板小程式原始碼："

#. applet.js:528
msgid "View Desklet Code for:"
msgstr "檢視桌面小工具原始碼："

#. applet.js:537
msgid "View Extension Code for:"
msgstr "檢視擴充功能原始碼："

#. metadata.json->name
msgid "Xsession"
msgstr "Xsession"

#. metadata.json->description
msgid ""
"Restart, access source code and configure your Spices (Applets, Desklets, "
"Extensions). View the contents of your .xsession-errors file in real time. "
"Restart Cinnamon."
msgstr ""
"重新啟動、存取原始程式碼並設定您的 Spices（面板小程式、桌面小工具、擴充功"
"能）。即時檢視 .xsession-errors 檔案內容。重新啟動 Cinnamon。"

#. settings-schema.json->section1->description
msgid "Icon size"
msgstr "圖示大小"

#. settings-schema.json->icon_size->description
msgid "Size (in pixels) of menu icons"
msgstr "選單圖示大小（以像素為單位）"

#. settings-schema.json->icon_size->options
msgid "16"
msgstr "16"

#. settings-schema.json->icon_size->options
msgid "22"
msgstr "22"

#. settings-schema.json->icon_size->options
msgid "24"
msgstr "24"

#. settings-schema.json->icon_size->options
msgid "32"
msgstr "32"

#. settings-schema.json->icon_size->options
msgid "48"
msgstr "48"

#. settings-schema.json->icon_size->options
msgid "64"
msgstr "64"

#. settings-schema.json->icon_size->options
msgid "96"
msgstr "96"

#. settings-schema.json->icon_size->options
msgid "128"
msgstr "128"

#. settings-schema.json->section2->description
msgid "RELOAD ALL option"
msgstr "全部重新載入選項"

#. settings-schema.json->show_reload_all->description
msgid "Show the RELOAD ALL option in submenus"
msgstr "在子選單中顯示全部重新載入選項"

#. settings-schema.json->show_reload_all->tooltip
msgid "Caution! Reloading all spices of a given type may lead to errors."
msgstr "注意！重新載入特定類型的所有 Spice 可能會導致錯誤。"

#. settings-schema.json->section3->description
msgid "Latest messages"
msgstr "最新訊息"

#. settings-schema.json->number_latest->description
msgid "Number of latest messages to show"
msgstr "要顯示的最新訊息數量"

#. settings-schema.json->number_latest->tooltip
msgid "(Including empty lines.)"
msgstr "（包括空白行。）"

#. scripts/watch-xse-latest.sh:10 scripts/watch-xse.sh:8
msgid "-d"
msgstr "-d"
